有無人部ps4 會無啦啦自己開着？

擺得耐唔開間中自己着機 有時直頭自己吐隻碟出來

而家出部pro又好嘥 ps5 有哂消息出年會出

有污糟野

係咪最舊個款輕觸開關?
無得救ga wo

舊版機係咁

熄機熄埋電制搞掂

我都係舊機

我都係咁 唔知點解

我果部初代機買咗幾年都冇點玩過...
係前排出咗Apex先玩返
部機自動開機就冇
不過成鳩日連續響三下
仲要有時係三下連住三下咁響得勁密
仲試過明明冇碟但係個光碟機係咁嘈
垃撚圾PS4

中左木馬

舊版機試過 係咁拍佢又冇事

正經先 試下去買幾粒膠痴係底 浪高佢

因為你部PS4 冇左靈魂

舊機硬件問題無得搞
我果陣搞左好耐咩方法都試過 咩打直部機 搵野攝高部機都係唔得
最後用既方法係自己整'蚊'走佢個輕觸感應就搞掂

不過以後只可以用手制開機入碟出碟

唔記得係邊到睇
d人話舊版機個輕觸太敏感 熄左機d靜電都有反應所以無鳩啦啦開機
玩緊果陣就話隻碟係入面轉得太快 又感應到所以彈碟

開個底蓋 拆鬼左退碟制條線囉

都舊機唔洗錫住啦

用系統入邊退game咪得

下世小心d

同埋邊個話出年出ps5？

照做，可頂一兩個月，但唔會根治到，只會越來越密

拆機 將個退碟制同開機掣 收皮

亡享出個陣2300賣左畀人但自己買開數位版 無事

咁鬼都悶，都鍾意打機，你唔玩個陣佢咪玩下囉

係咪有硬幣係附近？

我部mh ps4pro都係會自己開

個陣仲要係我2點鐘係房打緊j個時開機

第一代係咁，攞去整完冇事
好似仲要比錢，唔記得啦